# Какие знаки относятся к полным радиотелефонным позывным типа "а".
регистрационным знакам ВС.

---

3.5.2.1. Повні позивні
Радіотелефонні позивні поділяються на такі типи:
* тип "а" - знаки, що відповідають реєстраційним знакам ПС

Назва заводу-виробника ПС або назва типу ПС може використовуватися як радіотелефонний префікс позивного типу "а", як зазначено у табл. 5 під знаком "*".